### Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Цикл forEach выполняет callback функцию для каждого элемента массива один раз. Функция не вызывается для удалённого или пропущенного элемента массива, но вызывается для элемента со значением undefined.
